Als het kamp vruchtbaarheidsgod haar, ze vruchtbaarheidsgod Varley Howard; hij haar was alles dat was goed en knap en nobel.
Ze trok hem op een stoel naast haar, pakte zijn sombrero en op natuurlijk onaangenaam en al aan één kant.
"Wat een tijd bent geweest, Varley, dear"--Varley was een tour van de andere kampen in de uitoefening van zijn roeping--"Ik hoop dat je inmiddels een lange tijd."
"een week of twee, Esmeralda," zei hij.
"Hoe gaat het met je?"
